Octopus 自動增值定Apple Pay

大家會用邊隻？

揩車無選擇用可以接受。
買嘢請用信用卡好嗎？

自動增值

Apple Pay 增值

自動增值嘅卡 經o!epay過去OoAP
btw 公司飯堂只接受八達通

完全正確

你俾到個解決方法我未？
問過你幾次門禁點霸用，你唔覆我喎

用散銀搭巴士試左1個禮拜就清左袋

我屋苑就係得八達通
八達通就係住戶證，冇其他卡
全部要拍八達通，冇密碼機

點樣有其他方法？

拆咗道閘佢

少用就是了
用八達通巿時會平左的消費
用來捐返比有用機構

有時唔係話唔去避用
你方便到生活嘅野點解要去避免唔用 好似做人倒退返咁...
自己生活做到幾多咪做到幾多囉 唔通去黃店又要計佢邊啲野大陸嚟？

放張圖就走

都要講下架

同保安say hi

吉野家 元氣都好方便

重有7仔ok 咁方便 可以解禁了

入法團做委員炒左個保安系統contractor佢

我都想搬，你幫到手？

張圖叫人消費唔好用唧

你咪試吓囉
睇你點搭車

佢第二個post叫我連免費嘅開門都唔好用呀

我有個好on 9 既建議：

上網買個NFC的 key fob ,然後再set 條 key 落 去

咁咪淨係用黎開門 張poster講緊消費

不如咁問 點解無另一間香港公司做NFC。PAYMENT？
定八仔已經有專利

是但啦，咩人都有，何必咁執著

我老人家 唔用6卡點樣搭車1.9

我番工要用巴士月票，平過比散紙，仲有交通津貼拎，點解決先。

配套問題
去到咁遲先搞個新嘅 nfc payment
如果唔多人改用
啲客戶唔會特登氹錢換機

如果冇住户證冇密碼，咪開業主立案法團大會提出囉
但至少唔會用八達通消費先啦
係咪？

冇業主立案法團
唔係為咗駁你 而事實真係呢幾樣都冇

paywave個d唔係nfc?

Btw我唔會用八達通嚟買嘢 因為有Apple pay

好多新樓都係咁喎

巴打 香港得幾個大型屋苑係無業主立案法團
再唔係咪搬走咪得 不過唔好搬去地鐵盤啊
費事樓上又話你益管理費畀黨鐵喇

但咁樣都係用緊8仔個系統出入

paywave同八仔比 慢過龜
八仔一條Transaction 0.3秒
OFFLINE PAYMENT速度快
ONLINE PAYMENT可靠高
唔多見有人行HYBRID

Paywave有啲嘟完都error

PAYWAVE有ERROR會過唔到數
但八仔嘟完有ERROR有機會扣多/扣少錢 （而且無人知 除左八仔）

間舖卡機個NFC set咗做offline only而
張卡係debit/信用卡offline認證有問題就會咁

當然之前某d舖話唔收apple pay其實仲有其他原因啦

好似要有牌
細嘅做唔到
大啲嘅唔敢貿貿然踩過界
中資嘅就玩qr code

一個已經獨佔咗嘅市場點入場?

去超市幾錢都用credit card

要扣錢先會令到黨鐵賺錢

搭黨鐵買飛搭係貴過用八達通，其實點樣佢都會賺到你。你唔搭咪最直接囉

Apple Pay,八達通要硬食手續費

自從我有信用卡已經係咁

姐係用apple pay增值 八達通公司要比手續費？

係